求推介掛牆書枱/電腦枱

想買類似咁樣既掛牆書枱/電腦枱, IKEA同實惠都唔係好見有
唔想淘寶,驚有甲醛問題
香港有無舖頭係穩陣又包埋安裝呢